鄺神同大家有野講

林奠真係好撚陰險，大家千祈唔好鬆懈唔好比條仆街得程

推

cls ar

只怕美國宜家俾wars搞到自顧不暇，到時真係立23條都無力搞中共

所以大家要做好心理準備，唔可以只靠美國佬，要靠自己，做好體格訓練，睇多啲書豐富知識